ENGINE THIRD HON會唔會揾唔到工？

cgpa得2多啲

點會，大把工

大把垃圾engin工

輕鬆啦 一撚柒定搵到工

放心la，係人就請

放心,公司有唔少third hon醒目仔
唯一問題係會比d on9同事拎黎講

真係有人3rd hon,
我Submit 判頭CV果陣見過。

邊間u?